[Whatsapp]吹水活動GRP

扮工時間想搵人傾計

無聊碌電話想搵人吹水

定期grp聚
LINK:

3